海關破非法進口藥物 撿1700萬貨拘20人

大陸進口藥物黎香港？

乜嘢藥咁巴閉？

可能一陣醫管局話佢訂嘅